一人一句八字真言

我先
好事無人理 柒事傳千里
戇鳩無極限 醫番嘥事間

接力

屌你老母 芝士漢堡

.... ....

唔講咁多 即刻駁嘴

8字

打錯左，應該係十字，不過八字都ok啦

越唔志在 越有意外

沉迷賭博 富可敵國

童年時逢開窗 就中山大笨象

斬草不除根 春風吹又生

沉默是金 新奇是橙

Yo Yo
口裏說不 身卻說得
瞄準屎忽 拿牙籤拮

你有張良計 我有達文西

Yo Yo Check it
你無達文西 晚晚都只想奶錯閪
可惜智商低 無女溝唯有去叫雞

咖哩王者

［連登有嘻哈］ 第一屆freestyle battle

玩八字真言不如玩freestyle battle啦